荃灣港鐵車廠有人掟燃燒彈 疑犯擺脫休班警追捕逃去無蹤

荃灣港鐵車廠有人掟燃燒彈 疑犯擺脫休班警追捕逃去無蹤

晚上10時許，有人向荃灣港鐵車廠鄰近綠楊新邨一處通道位置，從高位投擲一枚燃燒彈，一度冒出火光，事後現場有熏黑痕迹，所幸附近無途人經過被波及。

據悉疑犯犯案期間，有一名休班警經過現場，他隨即喝止並試圖追捕該名疑犯，雙方一度糾纏，其後該疑犯成功擺脫追捕，逃去無蹤。隨後消防到場處理，警方亦拉起封鎖線調查，至於休班警則與疑犯糾纏期間受傷，現場治理後無需送院，在場協助警方調查。

港鐵表示回應，晚上10時46分，車務控制中心接獲警方通知，有人從外投擲汽油彈，職員趕往現場處理，警方及消防稍後到場，確認有關汽油彈投於車廠內，但沒有設施受損，其間列車服務不受影響，事件交由警方跟進。

好波

狗隻受傷

手足有冇事

手足GJ
記得燒曬D衫褲鞋襪
同埋小心唔好俾人拎到可以CHECK到DNA既野

無gear = 垃圾

無gear你連狗都不如喇廢畜

靜靜雞準備
做完大大聲

我愛手足

所有野掉曬佢，轉多幾次車先，行到耐d先，唔好比人跟到手尾

亂9行到天光再轉車，用散紙

辛苦曬

呢個位話就近狗屋
但勝在人唔多
又唔多cctv
叫做易走

教材

手足好嘢
但綠楊本身就成楝狗宿

又休班警..

冇gear
1on1都唔夠打
執柒咗佢啦

下次掉落休班狗到

高溫消毒

手足做野要哨

得一支掉死物燒著左火勢都唔會猛的去邊，損左油下油就還原返啦，成本效益不成比例

手足好波

不完美可改善
支持下次高溫消毒

勁撚到

班狗ac唔知點comment

好波

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

飛個靚髮

good好波，垃圾休班狗

手足得閒執下屋，記住4字真言，我冇野講

香港好多cam，記得反跟蹤

武運亨昌

萬事小心

有一名休班警經過現場

實係啦屌你老母放工係正果到

哇屌 咁都有狗

不嬲班狗恃人多 +有gear
29個晚隻落單狗個樣驚到

希望冇事

執靚仔d去溝女
剪下頭髮，染下髮
買下新衫

期待有狗十成皮膚燒傷

點解呢啲案件永遠都係會有休班警出現
其實休班警係咪多過30000隻

狗無被市民圍毆嗎？

手足咁好抽 但要避避風頭先

實拉得返

手足小心

係時侯轉下衣着style 啦
唔係點溝女/仔
再染個靚頭

應該係住係綠楊m座既休班警

手足好嘢！唔好翻屋企住呀！！！

Blocked

咁可能係佢掟完然後話有暴徒掟卦。呢個解釋最合理

北區醫院虐待長者嗰班？

天下武功 唯快不破

係唔係警甴自己掟 又想屈手足

多謝手足

根本就係隻狗自己掟，現場D市民應該圍捕佢

果邊好多山，去行下啦

做得好

一定要
唔好單獨行動

之前有個手足俾狗捕咗好多日先返屋企都拉咗 我唔要手足有事 萬事小心

手足好波!!

勇武

真。be water

狗冇gear仲廢過我屋企樓下隻柴

做得好呀手足

手足 好波

不過唔好低估D狗
佢地咁撚得閒可以慢慢睇CCTV

支持手足 但唔好獨行

小心呀手足
聽講你d頭髮好長同埋出街衫好核突

休班狗咁廢㗎

綠楊有棟就係狗竇

剪頭髮

好波手足 小心！

唔中狗，唔完美，可接受，有改善空間

勁撚到

邊有可能咁巧合？七百幾萬人，24小時，咁大嗰香港，休班警遇着突發現場的機率同六合彩差唔多。佢掟完然後話見到暴徒掟並假裝追逐甚至輕傷，咁就無人懷疑係佢掟。
🐷奶人很下賤卑鄙的

手足好波！

點解到今時今日都仲講得出啲咁嘅嘢? 弱智? 個腦留撚咗喺老母個閪度? 多撚咗條染色體? 幾撚時全家生肺炎死?

手足 記得小心跟尾狗

good job

lone wolf

咁近狗宿

所有刑事犯罪基本都可能係狗做的。若係其他人做，單對單，係無理由唔現場格斃佢。

屌去到邊都有休班警

手足小心cctv比人認得出呀

我估手足個樣應該係柒柒地 係時候轉look 如果唔係點溝女

係
比狗咬仲要冇人follow到

根本唔係休班狗咁好彩
班狗有好多人手監視手足

手足要小心啊

啲衫褲一有🐶的指紋就唔好睇
要買新的衣服

手足小心
每日一祈禱黑警死全家

點解d狗唔死既？幾時武漢肺炎天譴

好勇敢
好勁

❤️

支持，英雄

最近又凍番 立即換過番D 同色衫 褲鞋 轉個髮型再染染色

之前好似有個投考警察嘅post見過你

手足小心啊 一定唔可以有事

點解半夜三更有休班警？
除非賊喊捉賊🤔

好波啊手足！

On9 ,邊有咁多巧合。單對單，狗係會被即塲格毙的。
好理解你呢D鵪鶉，自己唔咁，所以成日會盼望其他人去做，可以理解。

手足打小boss，勁

屌 咁撚岩有休班狗 手足做野搵幾個一齊啦

好波 be water

手足做實事

Push

幫手足走啊

手足好波
我就係要依啲

你全家係咪死淨你一個呀 ？

支持

push
要換新衫新形象

咁未唔會被人係附近經過見到得佢一個，所以最大嫌疑係佢囉。狗都係貪生怕死喜歡浸hi窿的豬奶人，邊有膽無裝單對單架，要知道佢話追唔到，即對方體能好過佢，你信唔信狗咁勇，敢單拖先？

點解每次都係休班警出場

巴打平安

臥底捉唔到人=休班警

真英雄手足

手足英雄
要小心行動 唔好比曱甴咬

有啲鬼鬼地

一定係，無端端有休班警係車廠？
又咁岩有人掟彈？又咁岩擺脫左？
拍戲咩！

綠楊LM座係popo宿舍黎架

狗係驚弓之鳥嚟，有裝落單都跪地求饒，無裝而對方體能明顯好過佢，佢卻敢對卜？唔信囉。

希望無事

手足要掉衫換個形象
轉多幾次車 可能已經冇用 （搵個地方或者去朋友屋企先）避到人多既時候再出翻黎 搭車
甚至call 家長車 出去一個人少既地方 或者搵安全屋住兩個星期先
真係要避過曬所有cctv ！！

手足好波 不過記得小心cctv嘅痕跡

多謝勇武手足

其實1on1 唔夠打係正常
1on1 夠打贏左啦

同拉打未變身前一樣咁廢

即係示威遊行前呢二十幾三十個鐘，狗又準備大搜捕。應該call call老美，同佢嚟個反準備。

師兄 好波
黑警 吊你老母

手足好野

邊有咁多休班警又撞咁岩 一定係便衣黎
捉到人咪話便衣 捉唔到人就話係休班警

Wow

應該係休班警做

即係個休班警貪方便搞自己樓下車廠？
仲要俾人周到賊喊捉賊，有無咁戇居

係掟都掟狗屋或者狗竇啦

怪人未變身前仲廢過拉打未變身。狗係怪人，唔係拉打，明無？

其實差佬先得3萬人，點解可以成日都咁撚多休班警咁啱會係現場架
藍絲攪事又永遠唔見有休班警

有冇可能埋伏追人既無證ii狗呢

agger

所以未叫捉賊囉，叫咗D人就唔懷疑係佢自己做。你睇未來二十幾個鐘係唔係又高調話破獲乜破獲物就知啦。
支那人很下賤卑鄙的。

講緊係惡役拉打(奸角)，怪人好少要變身……

之前有手足係荃灣狗屋隔離個停車場到高溫消毒
而家日日見到好多狗係停車場對面做看門狗

好有型

士氣

咁撚多休班警

怪人變身前未就係改造前囉，五十年都係一樣套路

雙方一度糾纏 好險喎 又會咁岩有狗

點解佢要咁做先唔妥黨鐵？

手足一定一定要小心處理

無裝落單仲要體能差過對方，唔驚咩。
狗肯定好快又要高調走出嚟話破獲乜破獲物。

感謝手足
保護自己阿

手足以德報怨
而家武肺疫情咁嚴重
竟然幫黑警高溫消毒
實在太令人感動喇

我哭能左成晚
最緊要人有事

為未來二十幾小時的大搜捕大破獲開路卦。

lm睇你講中

三月八係唔係有遊行示威？

珍

中未再一次證明支那人是很下賤卑鄙的囉。

手足好波辛苦晒
好擔心休班狗成為下一個目標

手足要掉衫換個形象
轉多幾次車 太夜搭到既車都唔多 （或者搵個地方或者去朋友屋企先）避到人多既時候再出翻黎 搭車
甚至call 家長車 出去一個人少既地方 或者搵安全屋住兩個星期先
真係要避過曬所有cctv ！！

我既建議唔一定啱 但真係要唔好比狗追蹤到

支持

不過下次可唔可以有目的地做,扔完乜柒效果都冇,咁冒咁大風險為乜

手足見車廠昏昏暗暗唔夠光嘛

叻仔

推呢個

手足好球，大家多多學習！

又一次證明阻膠一定係狗

個疑犯好似入咗觀塘狗宿，去觀塘狗宿拉人啦

置頂

佢講緊班狗喎

手足記得大掃除

好人一生平安

你知唔知佢屌緊你乜野呀on9
佢屌緊你乜柒都屈係狗自編自導呀

Cls 燒死人咩

班曱甴又唔知要「破獲」幾多噸TATP🙄

手足好波

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

手足真係好勇

通常第一發現人都係最有嫌疑
其實根本就冇呢個「疑犯」
係個休班警自導自演

幾多粒係話？火柴頭的計算單位係粒。
支那人很下賤卑鄙的。

曾紅極一時、推廣要為生活抱著「狠心斷捨離」態度的日本收納女王近藤麻理惠，一向鼓勵大家不要在家中存放不必要的「雜物」，以令生活空間更舒適。

小心cctv

走個時兜遠D
小心cctv

多謝手足
記得小心d啊

高溫水洗咪得

真係周街休班狗

有咁多休班既咩

咁多休班狗

好彩走得甩
下次冇人先好做野

推

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

港鐵表示回應，晚上10時46分，車務控制中心接獲警方通知，有人從外投擲汽油彈，職員趕往現場處理，警方及消防稍後到場，確認有關汽油彈投於車廠內，但沒有設施受損，其間列車服務不受影響，事件交由警方跟進。

個車廠被人丟野，車廠自己唔知
反而要黑警通知先知

兩棟

push

手足

真

記住俾人擒拿要帶裝備
米先落單俾人扔落街就死

屌咁撚多休班狗 遲啲仲多2500隻

如果警犬冇你dna 係check唔到
只要手足冇俾人拉過 政府冇佢dna
Btw 90度水洗就冇事

Good job

掉衫

有咁撚多咩 快閃咁都有
港共其實係咪有秘密警犬

果個位都有狗？

手足剪個型仔頭買套靚新衫

靜靜雞感謝手足

青衣嗰度唔同車廠嘅
不過點解青衣嗰度要透過黑警先知有車廠出事就

D衫鞋要燒呀
搵到好大鑊，一對cctv match到嫌疑急升

燒咪仲易畀人發現，剪開分件扔去唔同地方仲好，愈遠愈好

蒸完再水洗
再噴啲酒精白醋再過多次水
跟住先掉？

好治癒

盡做啦

因為隻狗係五毛黎

搵多team人埋伏

隻狗就

一棟
另外嗰棟靜系半棟係公務員宿舍

老早block咗件垃圾⋯
咁都講得出口真係人渣

綠楊新村其中兩座係宿舍

休班警gestapo

安全退場呀

終日無所事事，虛渡人生，脱下制服 = 廢柴

跪謝手足

乜閪都丟哂換新啦

至於休班警則與疑犯糾纏期間受傷

原來唔夠打
果然係香港警察正宗垃圾

亂世出英雄

手足好波轉新look賀下佢呀

幫隻休班狗消埋毒就更perfect

手足好波
快啲dum晒啲衫褲剪過個頭

3萬狗
而實際防暴係三千到
即仲有二萬七
現在佢地又唔做野
你估街上有幾多狗？

小心

一定畀人望實咗個樣手足記得
易容換衫甚至變性

721 831 101 1111

咪成日覺得休班警真係休班啦...

好似係休班輔警？

靚做

tui

下次小心睇定啲

手足最緊要唔好比人見到樣

打死狗

咁撚勁

手足小心隱藏自己呀
做得真係好
多謝你

紅燒狗肉啦

記得燒曬D衫褲鞋襪
同埋小心唔好俾人拎到可以CHECK到DNA既野

點解休班狗後面無休班勇武手足？

真 至有效就好似你係連登屌手足咁

剪頭髮
戴眼鏡/戴con
掉衫掉鞋

八達通都換過張
可以就電話連SIM 都換埋
屋企電腦要消毒
呢排盡量唔好出街
凡事作最壞打算
做好風險管理
有事都容易化解

唔係，用漂白水浸完再燒

狗隻受傷

學嘢

感謝手足，要小心

安全第一先係冠軍

手足一生平安

Gj

Pishhhhhhhh

廢柴，1 on 1都捉唔到。

Hoball

瘋狂表揚

輔警手足 好波
點會無啦啦係度 又捉唔到 又拒絕送院 我明既

heronic

要練跑了

果個休班警一定係冒充既,眾所周知休班警只會影裙底

義士燒衫啦

冇裝垃圾
btw狗宿應該正啲

休班狗 = 廢物

手足好波
但安全至上

休班狗隻徘徊

最緊要係cctv先岩
你行既每一條街
每個車cam
都係你既路線黎
只要放張地圖mark住
就可以track你係逃生路線
宜家隔左咁多個鐘 手足可能已經返左屋企/某個地點
如果無做好避cctv既
就好盡快轉去另一個地點
因為一定track到你..

好波
手足萬事小心

遲早捉到咁多cctv

休班警 = 垃圾

垃圾POPO 死撚左去啦 乜野撚訓練同小學體育堂一樣程度

休班警察好似冇防火衣

好彩個暴徒掉曬啲汽油彈如果留返一粒畀佢嘆嘅話就不堪設想

隻狗扔完火魔
求其搵個路人做替死鬼

手足要隱藏好自己

手足無事就最好

最緊要人無事

天氣乾燥姐

呃ot就專心啲啦 係都要留言 個個都知你係曱甴呀柒頭

已經訓斥相關嘅手足下次可以落力d

手足好波

但點解可以周圍都有休班警 有冇咁得閒

相信手足會識保識自己